# gitlab-ci

## Estudo sobre gitlab-ci
- Criação de pipeline;
- Adicionado Stages;
- Dependencia entre jobs;
- Scripts;
- Alterando imagem padrao de execução;
- Adicionado arquivo de scripts;
- Trabalhando com branchs;
- Workflow Rules;

